有冇ive嘅人，將來諗住點算？

利申：ive 廢青

諗住去死

IVE IT 畢咗業

一齊去啦

我工程grad
順利grad埋u

勁

依家做緊咩

小小programmer，做廠Internal嘅系統

死

跳樓

IVE仔世界第一

條路係點？

留名

組團一齊去

做緊診所囉
點呀

最後一屆舊制HD畢業

入番u

等死

好惡